<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">AdaptKey</string>
    <string name="ime_name">AdaptKey</string>
    <string name="settings_title">Ρυθμίσεις AdaptKey</string>
    <string name="subtype_de_qwertz">Γερμανικά (QWERTZ)</string>

    <!-- Suggestion bar drag-to-trash (G-04). -->
    <string name="suggestion_trash_label">🗑  Διαγραφή</string>

    <!-- Info & privacy category (shown first on the settings screen). -->
    <string name="cat_info">Πληροφορίες &amp; Απόρρητο</string>
    <string name="info_privacy_title">Χωρίς ίντερνετ, χωρίς παρακολούθηση</string>
    <string name="info_privacy_summary">Αυτό το πληκτρολόγιο δεν έχει άδεια για ίντερνετ — επαληθεύσιμο στο σύστημα. Τίποτα δεν αποστέλλεται· όλα μένουν στη συσκευή.</string>
    <string name="info_license_title">Άδεια</string>
    <string name="info_license_summary">Ελεύθερο λογισμικό: GPL-3.0-or-later. Copyright © 2026 Froehlich Media.</string>
    <string name="info_version_title">Έκδοση</string>

    <!-- D-89: πλήρης επισκόπηση λειτουργιών, ώστε καμία λειτουργία να μη μένει κρυφή. -->
    <string name="d89_title">Τι μπορεί να κάνει το AdaptKey</string>
    <string name="d89_summary">Το AdaptKey καταγράφει όχι μόνο ποιο πλήκτρο αναγνωρίστηκε, αλλά την πραγματική θέση αφής πίσω από κάθε γράμμα (raw-touch), και προσαρμόζει συνεχώς τη ζώνη αναγνώρισης κάθε πλήκτρου στο προσωπικό σας μοτίβο πληκτρολόγησης - αρχικά καθορισμένη από το στυλ πληκτρολόγησης που επιλέξατε κατά την εγκατάσταση, και στη συνέχεια βελτιωμένη με κάθε επόμενο πάτημα.</string>
    <string name="d89_f01_title">Προσαρμοστικό μοντέλο πληκτρολόγησης</string>
    <string name="d89_f01_desc">Μαθαίνει το προσωπικό μοτίβο πατημάτων σου για κάθε πλήκτρο μέσα από την καθημερινή χρήση — μια σύντομη, προαιρετική βαθμονόμηση δίνει άμεσο προβάδισμα, και μετά συνεχίζει να βελτιώνεται μόνο του.</string>
    <string name="d89_f02_title">Αυτόματη διόρθωση διακριτικών</string>
    <string name="d89_f02_desc">Διακριτικά που λείπουν (όπως τα γερμανικά umlaut και το ß) συμπληρώνονται αυτόματα όταν δεν υπάρχει αμφισημία, αλλιώς προτείνονται πρώτα στη λίστα προτάσεων.</string>
    <string name="d89_f03_title">Διόρθωση γειτονικών πλήκτρων και κενών</string>
    <string name="d89_f03_desc">Διορθώνει τυπογραφικά λάθη σε γειτονικά πλήκτρα και επιδιορθώνει ένα κενό που λείπει ή που μπήκε κατά λάθος ανάμεσα σε δύο λέξεις.</string>
    <string name="d89_f04_title">Αναίρεση αυτόματης διόρθωσης</string>
    <string name="d89_f04_desc">Ένα μόνο πάτημα διαγραφής αμέσως μετά από μια αυτόματη διόρθωση επαναφέρει ακριβώς αυτό που έγραψες, αντί να διαγράψει απλώς έναν χαρακτήρα.</string>
    <string name="d89_f05_title">Αναδυόμενο μενού πολλαπλών εναλλακτικών</string>
    <string name="d89_f05_desc">Παρατεταμένο πάτημα σε πλήκτρο με περισσότερες από μία εναλλακτικές ανοίγει ένα μενού επιλογής όλων μαζί, όπως στο Gboard.</string>
    <string name="d89_f06_title">Σύμβολα με παρατεταμένο πάτημα</string>
    <string name="d89_f06_desc">Συνηθισμένα σύμβολα (@, €, #, π, ×, ÷ και άλλα) βρίσκονται με παρατεταμένο πάτημα απευθείας πάνω στα πλήκτρα γραμμάτων, ώστε σπάνια να χρειάζεται να φύγεις από τη σελίδα γραμμάτων.</string>
    <string name="d89_f07_title">Μόνιμη σειρά αριθμών</string>
    <string name="d89_f07_desc">Τα ψηφία παραμένουν σε δική τους σειρά πάνω από τα γράμματα, καθένα με το σύμβολό του προσβάσιμο με παρατεταμένο πάτημα· απενεργοποιείται από τις ρυθμίσεις αν προτιμάς.</string>
    <string name="d89_f08_title">Σάρωση ανάμεσα σε γράμματα και σύμβολα</string>
    <string name="d89_f08_desc">Μια σάρωση αριστερά/δεξιά οπουδήποτε πάνω στα πλήκτρα εναλλάσσει τη σελίδα γραμμάτων και τις δύο σελίδες συμβόλων — χωρίς να χρειάζεται το μικρό πλήκτρο «?123».</string>
    <string name="d89_f09_title">Αλλαγή γλώσσας από το πλήκτρο διαστήματος</string>
    <string name="d89_f09_desc">Σάρωσε αριστερά ή δεξιά πάνω στο πλήκτρο διαστήματος για να αλλάξεις τη γλώσσα πληκτρολόγησης.</string>
    <string name="d89_f10_title">Σάρωση για διαγραφή ολόκληρης λέξης</string>
    <string name="d89_f10_desc">Σάρωσε αριστερά πάνω στο πλήκτρο διαγραφής για να διαγράψεις ολόκληρη την προηγούμενη λέξη με μία κίνηση.</string>
    <string name="d89_f11_title">Σάρωση προς τα κάτω για απόκρυψη</string>
    <string name="d89_f11_desc">Σάρωσε προς τα κάτω οπουδήποτε πάνω στο πληκτρολόγιο για να το αποκρύψεις.</string>
    <string name="d89_f12_title">Μεταφορά πρότασης στα απορρίμματα</string>
    <string name="d89_f12_desc">Σύρε μια πρόταση προς τα πάνω στον κάδο απορριμμάτων που εμφανίζεται για να την αποκλείσεις μόνιμα — μια σκόπιμη κίνηση, ώστε να μη γίνεται ποτέ κατά λάθος.</string>
    <string name="d89_f13_title">Αναδρομική αλλαγή πεζών/κεφαλαίων</string>
    <string name="d89_f13_desc">Πάτησε Shift αμέσως μετά από μια ολοκληρωμένη λέξη για να αλλάξεις τα πεζά/κεφαλαία του πρώτου γράμματός της — αν συνεχίσεις να γράφεις, το επόμενο γράμμα γίνεται κεφαλαίο αντ\' αυτού (χρήσιμο για camelCase).</string>
    <string name="d89_f14_title">Άμεση επικόλληση από το πρόχειρο</string>
    <string name="d89_f14_desc">Το περιεχόμενο του προχείρου εμφανίζεται εκεί όπου συνήθως είναι οι προτάσεις· ένα άγγιγμα το επικολλά. Οι κωδικοί πρόσβασης εμφανίζονται καλυμμένοι, και το πρόχειρο αδειάζει αμέσως μετά την επικόλληση.</string>
    <string name="d89_f15_title">Πρόβλεψη επόμενης λέξης</string>
    <string name="d89_f15_desc">Η γραμμή προτάσεων προβλέπει μια πιθανή επόμενη λέξη πριν καν γράψεις έστω ένα γράμμα της.</string>
    <string name="d89_f16_title">Προαιρετική μίνι τεχνητή νοημοσύνη στη συσκευή</string>
    <string name="d89_f16_desc">Ένα μικρό γλωσσικό μοντέλο μπορεί να κατέβει μία φορά και να εισαχθεί για ακόμα καλύτερες προτάσεις — λειτουργεί εξ ολοκλήρου στη συσκευή, οπότε η εγγύηση λειτουργίας χωρίς ίντερνετ δεν αλλάζει.</string>
    <string name="d89_f17_title">Τρεις γλώσσες, αναγνώριση αυτόματη</string>
    <string name="d89_f17_desc">Τα γερμανικά, τα αγγλικά και τα ελληνικά έχουν το καθένα δικό του λεξικό· η ενεργή γλώσσα αναγνωρίζεται αυτόματα από αυτό που γράφεις.</string>
    <string name="d89_f18_title">Αποδεδειγμένα χωρίς ίντερνετ</string>
    <string name="d89_f18_desc">Αυτό το πληκτρολόγιο δεν ζητά καμία άδεια για ίντερνετ — το επαληθεύεις μόνος/-η σου στις ρυθμίσεις εφαρμογών του συστήματος.</string>

    <!-- Settings screen (C-01 … C-09). -->
    <string name="cat_layout">Διάταξη &amp; Πλήκτρα</string>
    <string name="cat_suggestions">Προτάσεις</string>
    <string name="cat_dictionary">Λεξικό</string>
    <string name="cat_capitalisation">Κεφαλαία</string>

    <string name="c01_space_title">Πλάτος πλήκτρου διαστήματος</string>
    <string name="c01_space_summary">Στενότερο μειώνει τα κατά λάθος διαστήματα αντί για κόμμα (L-02).</string>
    <string name="c01_comma_title">Πλάτος κόμματος</string>
    <string name="c01_period_title">Πλάτος τελείας</string>
    <string name="c01_backspace_title">Πρόσθετο πλάτος backspace</string>
    <string name="c01_backspace_summary">Ποσοστιαία προσαύξηση, από τα γειτονικά πλήκτρα (L-04).</string>
    <string name="c01_shift_title">Πρόσθετο πλάτος Shift</string>
    <string name="c01_shift_summary">Ποσοστιαία προσαύξηση για το πλήκτρο Shift (D-16). Προρυθμίζεται από τη βαθμονόμηση· ρυθμιζόμενο.</string>

    <string name="c02_title">Καθυστέρηση επαναταξινόμησης</string>
    <string name="c02_summary">Παύση χωρίς πληκτρολόγηση, μετά την οποία η μπάρα προτάσεων επαναταξινομείται (0–600 ms).</string>
    <string name="c03_title">Μέγιστες προτάσεις</string>
    <string name="c03_summary">Αριθμός ταυτόχρονα σταθεροποιημένων προτάσεων (6–10).</string>
    <string name="c04_enabled_title">Επισήμανση επιβεβαίωσης λέξης</string>
    <string name="c04_enabled_summary">Επισημαίνει μια αναγνωρισμένη, πλήρη λέξη κατά την πληκτρολόγηση (S-05).</string>
    <string name="c04_color_title">Χρώμα επισήμανσης</string>

    <string name="c09_title">Σειρά αριθμών</string>
    <string name="c09_summary">Μόνιμη σειρά ψηφίων πάνω από τα γράμματα (L-06).</string>
    <string name="d32_title">Καθυστέρηση παρατεταμένου πατήματος</string>
    <string name="d32_summary">Πόση ώρα να κρατηθεί ένα πλήκτρο μέχρι να εμφανιστούν οι εναλλακτικές, σε ms (D-32).</string>
    <string name="d59_title">Πλήκτρο ?123/ABC</string>
    <string name="d59_summary">Εμφάνιση του συνδυασμένου πλήκτρου ?123. Όταν αυτό είναι ανενεργό, το πλήκτρο εξαφανίζεται και η θέση του μένει κενή (D-59).</string>
    <string name="d55_below_title">Κενό κάτω από τη σειρά αριθμών</string>
    <string name="d55_below_summary">Επιπλέον κενό κάτω από τα ψηφία, σε dp, για λιγότερα λάθη στην πάνω σειρά γραμμάτων (D-55).</string>
    <string name="d55_above_title">Κενό πάνω από το πλήκτρο διαστήματος</string>
    <string name="d55_above_summary">Επιπλέον κενό πάνω από τη σειρά διαστήματος/Enter, σε dp, για λιγότερα κατά λάθος Enter (D-55).</string>
    <string name="c08_hints_title">Εμφάνιση συμβόλων γωνίας</string>
    <string name="c08_hints_summary">Δευτερεύοντα σύμβολα παρατεταμένου πατήματος ως ένδειξη γωνίας (L-05). Το παρατεταμένο πάτημα λειτουργεί ούτως ή άλλως.</string>
    <string name="c08_reset_title">Επαναφορά συμβόλων γωνίας</string>
    <string name="c08_reset_summary">Επαναφέρει την αντιστοίχιση ανά πλήκτρο στην προεπιλογή.</string>
    <string name="c08_reset_done">Τα σύμβολα γωνίας επαναφέρθηκαν στην προεπιλογή.</string>
    <string name="c08_editor_title">Επεξεργασία συμβόλων γωνίας</string>
    <string name="c08_editor_summary">Ορισμός ή αφαίρεση δευτερεύοντος συμβόλου ανά γράμμα (L-05).</string>
    <string name="c08_editor_intro">Πάτησε ένα γράμμα για να επιλέξεις ή να αφαιρέσεις το σύμβολο παρατεταμένου πατήματος.</string>
    <string name="c08_editor_none">— κανένα σύμβολο —</string>

    <string name="c05_title">Επεξεργασία λίστας αποκλεισμού</string>
    <string name="c05_summary">Μόνιμος αποκλεισμός λέξεων από προτάσεις και αυτόματη διόρθωση (A-04).</string>

    <string name="d177_learned_words_title">Λέξεις που έμαθε το πληκτρολόγιο</string>
    <string name="d177_learned_words_summary">Δες ή αφαίρεσε λέξεις που έμαθε μόνο του το πληκτρολόγιο από τη δική σου πληκτρολόγηση - ακόμη κι αν δεν εμφανίζονται ποτέ ως πρόταση.</string>

    <string name="d177_expiry_title">Διάρκεια μνήμης ξεχασμένων λέξεων</string>
    <string name="d177_expiry_summary">Πόσο καιρό παραμένει σε αναμονή μια αφαιρεμένη λέξη πριν μπορέσει να ξαναμαθευτεί σιωπηλά (1–30 ημέρες).</string>

    <string name="c07_title">Παράθυρο χάριτος Shift</string>
    <string name="c07_summary">Προστασία από απροσδόκητη κεφαλαιοποίηση πεδίου (0–500 ms).</string>

    <string name="c10_title">Χωρίς αρχή πρότασης μετά από γραμμή με κόμμα</string>
    <string name="c10_summary">Μετά από γραμμή που τελειώνει με κόμμα (π.χ. προσφώνηση email), η επόμενη γραμμή δεν γράφεται με κεφαλαίο.</string>

    <string name="c06_title">Κατώφλι LLM</string>
    <string name="c06_summary">Κάτω από ποια βεβαιότητα n-gram ενεργοποιείται το μίνι-LLM (C-06). Το backend του LLM δεν έχει ενσωματωθεί ακόμη.</string>
    <string name="c06_threshold_low">Χαμηλό</string>
    <string name="c06_threshold_medium">Μεσαίο</string>
    <string name="c06_threshold_high">Υψηλό</string>

    <!-- C-06 tier-3 model management (browser download + file import). -->
    <string name="c06_model_pref_title">Μοντέλο μίνι-LLM (βαθμίδα 3)</string>
    <string name="c06_model_pref_summary">Λήψη και εισαγωγή του προαιρετικού μοντέλου στη συσκευή (C-06).</string>
    <string name="d126_title">Ενεργοποίηση mini-LLM</string>
    <string name="d126_summary">Όταν είναι απενεργοποιημένο, το mini-LLM δεν εκτελείται ποτέ, ακόμη κι αν έχει εγκατασταθεί μοντέλο - χρήσιμο για εξοικονόμηση μπαταρίας/καθυστέρησης χωρίς διαγραφή του μοντέλου.</string>
    <string name="c06_model_title">Μοντέλο μίνι-LLM</string>
    <string name="c06_model_intro">Το μίνι-LLM βαθμίδας 3 (C-06) είναι προαιρετικό. Το μοντέλο (~273 MB) δεν περιλαμβάνεται στην εφαρμογή. Κατέβασέ το μία φορά και μετά εισήγαγέ το — στη συνέχεια η εφαρμογή συνεχίζει να λειτουργεί πλήρως εκτός σύνδεσης.</string>
    <string name="c06_model_present">Το μοντέλο εγκαταστάθηκε.</string>
    <string name="c06_model_absent">Δεν έχει εγκατασταθεί μοντέλο. Η βαθμίδα 3 είναι ανενεργή· το πληκτρολόγιο λειτουργεί κανονικά.</string>
    <string name="c06_model_download">1. Λήψη του μοντέλου (στον περιηγητή)</string>
    <string name="c06_model_import">2. Εισαγωγή του αρχείου που κατέβηκε</string>
    <string name="c06_model_remove">Αφαίρεση μοντέλου</string>
    <string name="c06_model_importing">Εισαγωγή μοντέλου …</string>
    <string name="c06_model_imported">Το μοντέλο εισήχθη.</string>
    <string name="c06_model_import_failed">Η εισαγωγή απέτυχε.</string>
    <string name="c06_model_removed">Το μοντέλο αφαιρέθηκε.</string>
    <string name="c06_model_no_browser">Δεν βρέθηκε περιηγητής. Κατέβασε και εισήγαγε το αρχείο χειροκίνητα.</string>
    <string name="c06_model_privacy">Αυτή η εφαρμογή δεν έχει άδεια για ίντερνετ ούτε για αποθηκευτικό χώρο. Η λήψη γίνεται μέσω του περιηγητή σου· η εφαρμογή διαβάζει μόνο το ένα αρχείο που επιλέγεις.</string>

    <!-- First-run onboarding (shown above the keyboard). -->
    <string name="onboarding_step_indicator">Βήμα %1$d / %2$d</string>
    <string name="onboarding_next">Επόμενο</string>
    <string name="onboarding_finish">Τέλος</string>
    <string name="onboarding_skip">Παράλειψη</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">Καλώς όρισες στο AdaptKey</string>
    <string name="onboarding_welcome_body">Το AdaptKey μαθαίνει πώς πληκτρολογείς ΕΣΥ — και παραμένει εντελώς εκτός σύνδεσης.\n\n• Αποδεδειγμένα εκτός σύνδεσης: καμία απολύτως άδεια για ίντερνετ — επαληθεύσιμο στο σύστημα. Τίποτα δεν αποστέλλεται ποτέ, καμία παρακολούθηση.\n• Διαβάζει το πραγματικό σου άγγιγμα, όχι μόνο τι πληκτρολόγησες: θυμάται ακριβώς πού προσγειώνεται κάθε άγγιγμα, και μπορεί να σώσει μια λέξη ακόμη κι όταν ένα λάθος χτύπημα πήγε εντελώς σε λάθος πλήκτρο — όχι μόνο στο διπλανό. Μια σύντομη βαθμονόμηση το ρυθμίζει σωστά από την αρχή.\n• Έξυπνη διόρθωση: διορθώνει λάθη σε γειτονικά πλήκτρα και τόνους που λείπουν (π.χ. «komplezz» → «komplett») και επιδιορθώνει κενά που ξεχάστηκαν ή μπήκαν κατά λάθος.\n• Μαθαίνει με μέτρο: οι προτάσεις και η αυτόματη διόρθωση βελτιώνονται με τον καιρό, αλλά μόνο από ένα σταθερό μοτίβο — ένα μεμονωμένο λάθος δεν αλλάζει τίποτα.\n• Τρεις γλώσσες: Γερμανικά, Αγγλικά και Ελληνικά, η καθεμία με δικό της λεξικό.\n• Προαιρετική μίνι-ΤΝ στη συσκευή για ακόμη καλύτερες προτάσεις — μία λήψη, χωρίς ίντερνετ.\n• Ελεύθερο λογισμικό (GPLv3), χωρίς διαφημίσεις, χωρίς λογαριασμό.</string>
    <string name="onboarding_model_title">Προαιρετική μίνι-ΤΝ</string>
    <string name="onboarding_model_body">Προαιρετικά, μια μικρή ΤΝ (μίνι-LLM) μπορεί να βελτιώσει τις προτάσεις όταν το κανονικό μοντέλο δεν είναι σίγουρο — αποκλειστικά στη συσκευή. Το μοντέλο (~273 MB) δεν περιλαμβάνεται: το κατεβάζεις μία φορά μέσω του περιηγητή και το εισάγεις. Μετά όλα παραμένουν εκτός σύνδεσης. Μπορείς να το παραλείψεις τώρα και να το κάνεις οποιαδήποτε στιγμή αργότερα.</string>
    <string name="onboarding_model_action">Ρύθμιση μοντέλου</string>
    <string name="onboarding_calibration_title">Πώς πληκτρολογείς;</string>
    <string name="onboarding_calibration_body">Τέλος, πες στο AdaptKey πώς πληκτρολογείς συνήθως. Έτσι ρυθμίζονται αμέσως ρεαλιστικές ζώνες αφής για τα δάχτυλά σου, οι οποίες βελτιώνονται με μέτρο καθώς πληκτρολογείς. Προαιρετικό και αλλάξιμο οποιαδήποτε στιγμή αργότερα.</string>
    <string name="onboarding_calibration_action">Ορισμός στυλ πληκτρολόγησης</string>
    <string name="onboarding_footer_hint">Μπορείς να δεις ξανά αυτή την εισαγωγή οποιαδήποτε στιγμή από Ρυθμίσεις → Πληροφορίες &amp; Απόρρητο → «Εμφάνιση εισαγωγής ξανά».</string>
    <string name="onboarding_replay_title">Εμφάνιση εισαγωγής ξανά</string>
    <string name="onboarding_replay_summary">Εμφανίζει ξανά την εισαγωγή πρώτης χρήσης την επόμενη φορά που θα ανοίξεις το πληκτρολόγιο.</string>
    <string name="onboarding_replay_done">Η εισαγωγή θα εμφανιστεί την επόμενη φορά που θα ανοίξεις το πληκτρολόγιο.</string>

    <!-- Reset learned touch data (offset model T-03 + typing style T-04), double-confirmed. -->
    <string name="reset_learning_title">Επαναφορά εκμάθησης &amp; βαθμονόμησης</string>
    <string name="reset_learning_summary">Επαναφέρει το στυλ πληκτρολόγησης και τη βαθμονόμηση αφής (όχι το λεξικό).</string>
    <string name="reset_learning_confirm1_message">Το στυλ πληκτρολόγησης και η βαθμονόμηση αφής θα διαγραφούν. Συνέχεια;</string>
    <string name="reset_learning_confirm2_title">Οριστική επαναφορά;</string>
    <string name="reset_learning_confirm2_message">Αυτό το βήμα δεν μπορεί να αναιρεθεί.</string>
    <string name="reset_learning_done">Η εκμάθηση &amp; η βαθμονόμηση επαναφέρθηκαν.</string>

    <!-- D-142: διαγραφή αποθηκευμένων ονομάτων χρήστη/διευθύνσεων email (ξεχωριστή αποθήκευση, ποτέ το λεξικό). -->
    <string name="d142_clear_credentials_title">Διαγραφή αποθηκευμένων ονομάτων χρήστη &amp; email</string>
    <string name="d142_clear_credentials_summary">Διαγράφει κάθε όνομα χρήστη και διεύθυνση email που έμαθε το AdaptKey από πεδία σύνδεσης.</string>
    <string name="d142_clear_credentials_confirm_message">Όλα τα αποθηκευμένα ονόματα χρήστη και οι διευθύνσεις email θα διαγραφούν. Αυτό δεν μπορεί να αναιρεθεί. Συνέχεια;</string>
    <string name="d142_clear_credentials_done">Τα αποθηκευμένα ονόματα χρήστη &amp; email διαγράφηκαν.</string>

    <!-- Typing style detection (T-04). -->
    <string name="t04_pattern_left_index">Αριστερός δείκτης</string>
    <string name="t04_pattern_right_index">Δεξιός δείκτης</string>
    <string name="t04_pattern_left_thumb">Αριστερός αντίχειρας</string>
    <string name="t04_pattern_right_thumb">Δεξιός αντίχειρας</string>
    <string name="t04_pattern_two_thumbs">Και οι δύο αντίχειρες</string>
    <string name="t04_pattern_unknown">Δεν έχει οριστεί ακόμη</string>

    <!-- Calibration / onboarding (K-01). -->
    <string name="cat_calibration">Βαθμονόμηση (K-01)</string>
    <string name="k01_title">Στυλ πληκτρολόγησης</string>
    <string name="k01_summary">Πες στο AdaptKey πώς πληκτρολογείς, ώστε η αναγνώριση πλήκτρων να σου ταιριάζει από την αρχή (K-01).</string>
    <string name="k01_activity_title">Στυλ πληκτρολόγησης</string>
    <string name="k01_intro">Πώς πληκτρολογείς συνήθως; Έτσι ρυθμίζονται αμέσως ρεαλιστικές ζώνες αφής για τα δάχτυλά σου· το κανονικό πληκτρολόγημα τις βελτιώνει με μέτρο από εκεί και πέρα.</string>
    <string name="k01_skip">Παράλειψη</string>
    <string name="k01_done_title">Το στυλ πληκτρολόγησης ορίστηκε</string>
    <string name="k01_feedback_left_index">Ζώνες αφής ρυθμισμένες για τον αριστερό σου δείκτη. Θα τις βελτιώνω με μέτρο καθώς πληκτρολογείς.</string>
    <string name="k01_feedback_right_index">Ζώνες αφής ρυθμισμένες για τον δεξιό σου δείκτη. Θα τις βελτιώνω με μέτρο καθώς πληκτρολογείς.</string>
    <string name="k01_feedback_left_thumb">Ζώνες αφής ρυθμισμένες για τον αριστερό σου αντίχειρα. Θα τις βελτιώνω με μέτρο καθώς πληκτρολογείς.</string>
    <string name="k01_feedback_right_thumb">Ζώνες αφής ρυθμισμένες για τον δεξιό σου αντίχειρα. Θα τις βελτιώνω με μέτρο καθώς πληκτρολογείς.</string>
    <string name="k01_feedback_two_thumbs">Ζώνες αφής ρυθμισμένες για πληκτρολόγηση με τους δύο αντίχειρες. Θα τις βελτιώνω με μέτρο καθώς πληκτρολογείς.</string>
    <string name="k01_feedback_unknown">Ευχαριστώ! Συνεχίζω να μαθαίνω με μέτρο καθώς πληκτρολογείς.</string>
    <string name="k01_offer_title">Ορισμός στυλ πληκτρολόγησης;</string>
    <string name="k01_offer_message">Θέλεις να πεις στο AdaptKey πώς πληκτρολογείς; Αυτό ρυθμίζει αμέσως ρεαλιστικές ζώνες αφής. Μπορείς να το κάνεις οποιαδήποτε στιγμή στις ρυθμίσεις.</string>
    <string name="k01_offer_start">Ορισμός τώρα</string>
    <string name="k01_offer_later">Αργότερα</string>

    <!-- Blacklist editor (C-05). -->
    <string name="blacklist_title">Λίστα αποκλεισμού</string>
    <string name="blacklist_language">Γλώσσα:</string>
    <string name="blacklist_word_hint">Λέξη</string>
    <string name="blacklist_add">Προσθήκη</string>
    <string name="blacklist_empty">Καμία καταχώριση.</string>
    <string name="blacklist_removed">%1$s αφαιρέθηκε.</string>
    <string name="blacklist_remove_confirm_title">Αφαίρεση της λέξης «%1$s» από τη λίστα αποκλεισμού;</string>
    <string name="blacklist_remove_confirm_action">Αφαίρεση</string>

    <!-- Επεξεργασία λέξεων που έμαθε το πληκτρολόγιο (D-177). -->
    <string name="learned_words_title">Λέξεις που έμαθε το πληκτρολόγιο</string>
    <string name="learned_words_language">Γλώσσα:</string>
    <string name="learned_words_empty">Καμία λέξη ακόμη.</string>
    <string name="learned_words_removed">%1$s ξεχάστηκε.</string>
    <string name="learned_words_remove_confirm_title">Να ξεχαστεί η λέξη «%1$s»;</string>
    <string name="learned_words_remove_confirm_action">Ξέχασέ το</string>

    <!-- Key-press feedback (D-05 / D-06). -->
    <string name="cat_feedback">Ανάδραση πλήκτρων</string>
    <string name="d05_sound_title">Ήχος πλήκτρων</string>
    <string name="d05_sound_summary">Παίζει ένα σύντομο κλικ σε κάθε πάτημα πλήκτρου (προεπιλογή: ανενεργό).</string>
    <string name="d06_haptics_title">Δόνηση</string>
    <string name="d06_haptics_summary">Σύντομη δόνηση σε κάθε πάτημα πλήκτρου (προεπιλογή: ανενεργό).</string>

    <!-- Touch-pattern visualisation (D-24). -->
    <string name="d24_title">Εμφάνιση μοτίβου αφής</string>
    <string name="d24_summary">Δείχνει έγχρωμους κύκλους πάνω από τα πλήκτρα, εκεί που πέφτουν κατά μέσο όρο τα πατήματά σου.</string>
    <string name="d24_intro_1">Οι έγχρωμοι κύκλοι δείχνουν πού πέφτουν κατά μέσο όρο τα πατήματά σου (η κουκκίδα) και πόσο διασκορπίζονται (ο κύκλος).</string>
    <string name="d24_intro_2">Έτσι προσαρμόζεται το πληκτρολόγιο στην πληκτρολόγησή σου.</string>
    <string name="d24_empty">Δεν έχουν μαθευτεί δεδομένα ακόμη. Πληκτρολόγησε για λίγο ή ξεκίνα τη βαθμονόμηση.</string>
    <string name="d24_show_button">Εμφάνιση μοτίβου αφής</string>

    <!-- D-139/D-110: εντός εφαρμογής αρχείο καταγραφής διαγνωστικών, εναλλακτική του adb logcat χωρίς σύνδεση με υπολογιστή. -->
    <string name="cat_diagnostics">Διαγνωστικά</string>
    <string name="d_diag_enabled_title">Καταγραφή διαγνωστικού αρχείου</string>
    <string name="d_diag_enabled_summary">Τηρεί ένα κυλιόμενο, αποκλειστικά εσωτερικό αρχείο καταγραφής του τελευταίου 1 λεπτού πληκτρολόγησης, για τον εντοπισμό σπάνιων σφαλμάτων. Απενεργοποιημένο από προεπιλογή, δεν αποθηκεύεται ποτέ και δεν αποστέλλεται πουθενά, εκτός αν το μοιραστείτε ρητά παρακάτω. Τα πεδία κωδικού πρόσβασης εξαιρούνται πάντα, ανεξάρτητα από αυτή τη ρύθμιση.</string>
    <string name="d_diag_log_title">Προβολή / κοινή χρήση διαγνωστικού αρχείου</string>
    <string name="d_diag_log_summary">Εμφανίζει το τρέχον αρχείο καταγραφής και επιτρέπει αντιγραφή ή κοινή χρήση.</string>
    <string name="d_diag_activity_title">Διαγνωστικό αρχείο καταγραφής</string>
    <string name="d_diag_empty">Δεν υπάρχουν ακόμη καταχωρίσεις. Ενεργοποιήστε την καταγραφή στις Ρυθμίσεις, αναπαραγάγετε το πρόβλημα και επιστρέψτε εδώ εντός 5 λεπτών.</string>
    <string name="d_diag_share">Κοινή χρήση</string>
    <string name="d_diag_copy">Αντιγραφή</string>
    <string name="d_diag_clear">Εκκαθάριση</string>
    <string name="d_diag_copied">Αντιγράφηκε στο πρόχειρο.</string>
    <string name="d_diag_cleared">Το αρχείο καταγραφής εκκαθαρίστηκε.</string>
</resources>
