<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">AdaptKey</string>
    <string name="ime_name">AdaptKey</string>
    <string name="settings_title">AdaptKey Settings</string>
    <string name="subtype_de_qwertz">Deutsch (QWERTZ)</string>

    <!-- Suggestion bar drag-to-trash (G-04). -->
    <string name="suggestion_trash_label">🗑  Löschen</string>

    <!-- Info & privacy category (shown first on the settings screen). -->
    <string name="cat_info">Info &amp; Datenschutz</string>
    <string name="info_privacy_title">Kein Internet, kein Tracking</string>
    <string name="info_privacy_summary">Diese Tastatur besitzt keine Internet-Berechtigung – im System nachprüfbar. Nichts wird „nach Hause telefoniert", alles bleibt auf dem Gerät.</string>
    <string name="info_license_title">Lizenz</string>
    <string name="info_license_summary">Freie Software: GPL-3.0-or-later. Copyright © 2026 Froehlich Media.</string>
    <string name="info_version_title">Version</string>

    <!-- D-89: vollständige Feature-Übersicht, damit kein Feature unentdeckt bleibt. -->
    <string name="d89_title">Was AdaptKey alles kann</string>
    <string name="d89_summary">AdaptKey zeichnet nicht nur auf, welche Taste erkannt wurde, sondern die tatsächliche Tipp-Position hinter jedem Buchstaben (Raw-Touch), und passt die Trefferzone jeder Taste laufend an dein persönliches Tippverhalten an - initial vorbelegt durch den bei der Einrichtung gewählten Tipp-Stil, danach fortlaufend feinjustiert.</string>
    <string name="d89_learn_more">Mehr erfahren</string>
    <string name="d89_f01_title">Adaptives Tipp-Modell</string>
    <string name="d89_f01_desc">Lernt aus dem normalen Tippen dein persönliches Treffermuster für jede Taste – eine kurze, optionale Kalibrierung gibt einen sofortigen Vorsprung, danach verfeinert es sich laufend weiter.</string>
    <string name="d89_f02_title">Umlaut-bewusste Autokorrektur</string>
    <string name="d89_f02_desc">Fehlende Diakritika (wie deutsche Umlaute und ß) werden automatisch ergänzt, wenn eindeutig, sonst als oberster Vorschlag angeboten – z. B. „konnen" → „können".</string>
    <string name="d89_f03_title">Korrektur von Nachbartasten und Leerzeichen</string>
    <string name="d89_f03_desc">Korrigiert Tippfehler auf benachbarten Tasten und repariert ein fehlendes oder versehentlich eingefügtes Leerzeichen zwischen zwei Wörtern.</string>
    <string name="d89_f04_title">Autokorrektur rückgängig machen</string>
    <string name="d89_f04_desc">Ein einzelnes Löschen direkt nach einer Autokorrektur stellt genau das wieder her, was du getippt hattest, statt nur einen Buchstaben zu löschen.</string>
    <string name="d89_f05_title">Mehrfachauswahl per langem Druck</string>
    <string name="d89_f05_desc">Bei Tasten mit mehr als einer Alternative öffnet ein langer Druck ein Auswahlmenü aller Alternativen, wie bei Gboard.</string>
    <string name="d89_f06_title">Alt-Zeichen per langem Druck</string>
    <string name="d89_f06_desc">Häufige Sonderzeichen (@, €, #, π, ×, ÷ und mehr) liegen als langer Druck direkt auf den Buchstabentasten, sodass du die Buchstabenseite kaum je verlassen musst.</string>
    <string name="d89_f07_title">Feste Zahlenreihe</string>
    <string name="d89_f07_desc">Ziffern stehen dauerhaft in einer eigenen Reihe über den Buchstaben, jede mit ihrem Shift-Symbol per langem Druck erreichbar; in den Einstellungen abschaltbar.</string>
    <string name="d89_f08_title">Wischen zwischen Buchstaben und Sonderzeichen</string>
    <string name="d89_f08_desc">Ein Wisch nach links oder rechts an beliebiger Stelle auf den Tasten wechselt zwischen der Buchstabenseite und beiden Sonderzeichen-Seiten – ohne Umweg über die kleine „?123"-Taste.</string>
    <string name="d89_f09_title">Sprachwechsel über die Leertaste</string>
    <string name="d89_f09_desc">Wische auf der Leertaste nach links oder rechts, um die Eingabesprache zu wechseln.</string>
    <string name="d89_f10_title">Ganzes Wort per Wisch löschen</string>
    <string name="d89_f10_desc">Wische auf der Löschtaste nach links, um das gesamte vorherige Wort auf einmal zu löschen.</string>
    <string name="d89_f11_title">Wisch nach unten zum Ausblenden</string>
    <string name="d89_f11_desc">Wische irgendwo auf der Tastatur nach unten, um sie auszublenden.</string>
    <string name="d89_f12_title">Vorschlag per Ziehen entfernen</string>
    <string name="d89_f12_desc">Ziehe einen Vorschlag nach oben in den erscheinenden Papierkorb, um ihn dauerhaft auszuschließen – eine bewusste Bewegung, damit das nie aus Versehen passiert.</string>
    <string name="d89_f13_title">Nachträgliche Groß-/Kleinschreibung</string>
    <string name="d89_f13_desc">Shift direkt nach einem fertig getippten Wort kehrt die Groß-/Kleinschreibung des ersten Buchstabens um – tippst du weiter, wird stattdessen der nächste Buchstabe großgeschrieben (praktisch für camelCase).</string>
    <string name="d89_f14_title">Direktes Einfügen aus der Zwischenablage</string>
    <string name="d89_f14_desc">Der Inhalt der Zwischenablage erscheint dort, wo sonst die Vorschläge stehen; ein Tipp fügt ihn ein. Passwörter werden maskiert, die Zwischenablage wird direkt danach geleert.</string>
    <string name="d89_f15_title">Vorhersage des nächsten Worts</string>
    <string name="d89_f15_desc">Die Vorschlagsleiste sagt ein wahrscheinliches nächstes Wort voraus, noch bevor du auch nur einen Buchstaben davon getippt hast.</string>
    <string name="d89_f16_title">Optionale KI auf dem Gerät</string>
    <string name="d89_f16_desc">Ein kleines Sprachmodell lässt sich einmalig herunterladen und einbinden, um Vorschläge weiter zu verbessern – es läuft vollständig auf dem Gerät, an der Offline-Garantie ändert sich nichts.</string>
    <string name="d89_f17_title">Drei Sprachen, automatisch erkannt</string>
    <string name="d89_f17_desc">Deutsch, Englisch und Griechisch haben je ein eigenes Wörterbuch; welche Sprache gerade aktiv ist, wird automatisch aus dem Geschriebenen erkannt.</string>
    <string name="d89_f18_title">Nachweisbar offline</string>
    <string name="d89_f18_desc">Diese Tastatur fordert überhaupt keine Internet-Berechtigung an – das lässt sich in den System-App-Einstellungen selbst nachprüfen.</string>

    <string name="d89_f19_title">Merkt sich Benutzernamen und E-Mails</string>
    <string name="d89_f19_desc">Erkennt Login-Felder und schlägt beim Tippen deine zuvor verwendeten Benutzernamen und E-Mail-Adressen vor. Jeder gespeicherte Wert lässt sich jederzeit in den Einstellungen einsehen oder entfernen, das Speichern kann auch ganz abgeschaltet werden - Passwörter werden dabei nie angefasst oder aufgezeichnet.</string>
    <string name="d89_f20_title">E-Mails aus Kontakten vorschlagen</string>
    <string name="d89_f20_desc">Eine optionale Einstellung bietet zusätzlich E-Mail-Adressen aus deinem Adressbuch an - die Berechtigung dafür wird genau dort in den Einstellungen angefragt, nie im Hintergrund.</string>
    <string name="d89_f21_title">Eigene Tastatur für URL- und E-Mail-Felder</string>
    <string name="d89_f21_desc">Ein Webadress- oder E-Mail-Feld bekommt automatisch eine eigene Tastenzeile (https://, www., ein eigenes @ oder Schrägstrich) - über die Extra-Zeile jederzeit zurückschaltbar auf die normale Tastatur, wenn du lieber suchen oder normal tippen willst.</string>
    <string name="d89_f22_title">Zeigt, was die Tastatur gelernt hat</string>
    <string name="d89_f22_desc">Zeigt jedes Wort, das AdaptKey sich selbst aus deinem Tippen beigebracht hat, komplett getrennt vom eingebauten Wörterbuch, und lässt jedes davon einzeln wieder entfernen.</string>
    <string name="d89_f23_title">Vorschläge aus dem Passwort-Manager</string>
    <string name="d89_f23_desc">Autofill-Vorschläge deines Passwort-Managers erscheinen direkt in der Vorschlagsleiste, wenn verfügbar.</string>
    <string name="d89_f24_title">Erkennt zusammengesetzte Wörter ohne Bindestrich</string>
    <string name="d89_f24_desc">Lange zusammengesetzte Wörter werden auch ohne Bindestrich anhand ihrer bekannten Bestandteile erkannt und korrigiert.</string>
    <string name="d89_f25_title">Schlägt das fehlende Leerzeichen vor</string>
    <string name="d89_f25_desc">Zwei ohne Leerzeichen zusammengetippte Wörter werden als normaler Vorschlag wieder getrennt angeboten.</string>
    <string name="d89_f26_title">Nach oben wischen für die Extra-Zeile</string>
    <string name="d89_f26_desc">Ein Wisch nach oben auf der Tastatur öffnet eine Zeile mit zusätzlichen Aktionen - Emoji-Auswahl, Zwischenablage leeren und eine Live-Ansicht deines persönlichen Tipp-Zonen-Modells.</string>

    <!-- Settings screen (C-01 … C-09). -->
    <string name="cat_layout">Layout &amp; Tasten</string>
    <string name="cat_suggestions">Vorschläge</string>
    <string name="cat_dictionary">Wörterbuch</string>
    <string name="cat_capitalisation">Großschreibung</string>

    <string name="c01_space_title">Breite der Leertaste</string>
    <string name="c01_space_summary">Schmaler reduziert versehentliche Leerzeichen statt Komma (L-02).</string>
    <string name="c01_comma_title">Breite des Kommas</string>
    <string name="c01_period_title">Breite des Punkts</string>
    <string name="c01_backspace_title">Zusatzbreite der Rücktaste</string>
    <string name="c01_backspace_summary">Prozentualer Aufschlag, von den Nachbartasten genommen (L-04).</string>
    <string name="c01_shift_title">Zusatzbreite der Shift-Taste</string>
    <string name="c01_shift_summary">Prozentualer Aufschlag für die Shift-Taste (D-16). Von der Kalibrierung voreingestellt; anpassbar.</string>

    <string name="d234_autocorrect_enabled_title">Autokorrektur</string>
    <string name="d234_autocorrect_enabled_summary">Korrekturen, Umlaut-Wiederherstellung und automatische Trennungen werden beim Tippen sofort angewendet. Ausschalten, um jeden Kandidaten nur noch als antippbaren Vorschlag zu erhalten - Wörter werden dann nie mehr still verändert, allerdings wird eine fehlende oder überflüssige Leerstelle dann auch nicht mehr automatisch korrigiert.</string>
    <string name="c02_title">Re-Sort-Verzögerung</string>
    <string name="c02_summary">Pause ohne Eingabe, nach der die Vorschlagsleiste neu sortiert (0–600 ms).</string>
    <string name="c03_title">Maximale Vorschläge</string>
    <string name="c03_summary">Anzahl gleichzeitig stabilisierter Vorschläge (6–10).</string>
    <string name="c04_enabled_title">Wort-Bestätigungs-Highlight</string>
    <string name="c04_enabled_summary">Hebt ein erkanntes, vollständiges Wort beim Tippen hervor (S-05).</string>
    <string name="c04_color_title">Highlight-Farbe</string>

    <string name="c09_title">Nummernreihe</string>
    <string name="c09_summary">Dauerhafte Ziffernreihe oberhalb der Buchstaben (L-06).</string>
    <string name="d32_title">Long-Press-Verzögerung</string>
    <string name="d32_summary">Wie lange eine Taste gehalten werden muss, bis die Alternativen erscheinen, in ms (D-32).</string>
    <string name="d59_title">\?123/ABC-Taste</string>
    <string name="d59_summary">Die kombinierte ?123-Taste anzeigen. Wenn diese aus ist, verschwindet die Taste und ihr Platz bleibt leer (D-59).</string>
    <string name="d55_below_title">Abstand unter der Ziffernreihe</string>
    <string name="d55_below_summary">Zusätzlicher Abstand unter den Ziffern, in dp, gegen Vertipper in die obere Buchstabenreihe (D-55).</string>
    <string name="d55_above_title">Abstand über der Leertaste</string>
    <string name="d55_above_summary">Zusätzlicher Abstand über der Leer-/Enter-Reihe, in dp, gegen versehentliche Enter-Tipps (D-55).</string>
    <string name="c08_hints_title">Eck-Symbole anzeigen</string>
    <string name="c08_hints_summary">Sekundäre Long-Press-Symbole als Eck-Hinweis (L-05). Long-Press-Funktion folgt.</string>
    <string name="c08_reset_title">Eck-Symbole zurücksetzen</string>
    <string name="c08_reset_summary">Setzt die Per-Tasten-Belegung auf die Standardzuordnung zurück.</string>
    <string name="c08_reset_done">Eck-Symbole auf Standard zurückgesetzt.</string>
    <string name="c08_editor_title">Eck-Symbole bearbeiten</string>
    <string name="c08_editor_summary">Sekundärsymbol pro Buchstabe festlegen oder entfernen (L-05).</string>
    <string name="c08_editor_intro">Tippe einen Buchstaben an, um sein Long-Press-Symbol zu wählen oder zu entfernen.</string>
    <string name="c08_editor_none">— kein Symbol —</string>

    <string name="c05_title">Blacklist bearbeiten</string>
    <string name="c05_summary">Wörter dauerhaft von Vorschlägen und Autokorrektur ausschließen (A-04).</string>

    <string name="d177_learned_words_title">Gelernte Wörter</string>
    <string name="d177_learned_words_summary">Wörter ansehen oder entfernen, die sich die Tastatur durch dein eigenes Tippen selbst beigebracht hat - auch solche, die nie als Vorschlag erscheinen.</string>

    <string name="d177_expiry_title">Vormerkungsdauer vergessener Wörter</string>
    <string name="d177_expiry_summary">Wie lange ein entferntes gelerntes Wort vorgemerkt bleibt, bevor es still erneut gelernt werden kann (1–30 Tage).</string>

    <string name="d142_credentials_title">Gespeicherte Benutzernamen &amp; E-Mails</string>
    <string name="d142_credentials_summary">Gespeicherte Anmeldedaten ansehen, einzeln entfernen oder alle auf einmal löschen.</string>

    <string name="d224_save_credentials_title">Anmeldedaten speichern</string>
    <string name="d224_save_credentials_summary">Erkannte Benutzernamen und E-Mail-Adressen werden zur späteren Vorschlags-Nutzung gespeichert. Betrifft niemals Passwörter - diese werden unabhängig von dieser Einstellung nie aufgezeichnet. Bereits gespeicherte Werte werden weiterhin vorgeschlagen.</string>

    <string name="d191_contacts_suggestions_title">E-Mails aus Kontakten vorschlagen</string>
    <string name="d191_contacts_suggestions_summary">Bietet E-Mail-Adressen aus deinem Adressbuch zusätzlich zu deinen gespeicherten Zugangsdaten an, sobald erlaubt. Deine Kontakte werden live gelesen und nie in dieser App gespeichert. Beim Aktivieren wird hier einmalig die Kontakte-Berechtigung angefragt.</string>
    <string name="d191_contacts_permission_denied">Kontakte-Berechtigung nicht erteilt - Vorschläge aus Kontakten bleiben aus.</string>

    <string name="c07_title">Shift-Schonfenster</string>
    <string name="c07_summary">Gegen überraschende Feld-Großschreibung (0–500 ms). Logik folgt.</string>

    <string name="c10_title">Nach Komma-Zeile kein Satzanfang</string>
    <string name="c10_summary">Nach einer mit Komma endenden Zeile (z. B. Mail-Anrede) wird die nächste Zeile nicht großgeschrieben.</string>

    <string name="c06_title">LLM-Schwellwert</string>
    <string name="c06_summary">Ab welcher N-Gramm-Sicherheit das Mini-LLM zugeschaltet wird (C-06). Das LLM-Backend ist noch nicht eingebunden.</string>
    <string name="c06_threshold_low">Niedrig</string>
    <string name="c06_threshold_medium">Mittel</string>
    <string name="c06_threshold_high">Hoch</string>

    <!-- C-06 tier-3 model management (browser download + file import). -->
    <string name="c06_model_pref_title">Mini-LLM-Modell (Tier 3)</string>
    <string name="c06_model_pref_summary">Optionales On-Device-Modell herunterladen und importieren (C-06).</string>
    <string name="d126_title">Mini-KI aktiviert</string>
    <string name="d126_summary">Wenn aus, läuft die Mini-KI nie, auch wenn ein Modell installiert ist - nützlich, um Akku/Latenz zu sparen, ohne das Modell zu löschen.</string>
    <string name="c06_model_title">Mini-LLM-Modell</string>
    <string name="c06_model_intro">Das Tier-3-Mini-LLM (C-06) ist optional. Das Modell (~273 MB) ist nicht in der App enthalten. Lade es einmalig herunter und importiere es anschließend – danach arbeitet die App weiterhin vollständig offline.</string>
    <string name="c06_model_present">Modell installiert.</string>
    <string name="c06_model_absent">Kein Modell installiert. Tier 3 ist inaktiv, die Tastatur arbeitet wie gewohnt.</string>
    <string name="c06_model_download">1. Modell herunterladen (im Browser)</string>
    <string name="c06_model_import">2. Heruntergeladene Datei importieren</string>
    <string name="c06_model_remove">Modell entfernen</string>
    <string name="c06_model_importing">Modell wird importiert …</string>
    <string name="c06_model_imported">Modell importiert.</string>
    <string name="c06_model_import_failed">Import fehlgeschlagen.</string>
    <string name="c06_model_removed">Modell entfernt.</string>
    <string name="c06_model_no_browser">Kein Browser gefunden. Bitte die Datei manuell herunterladen und importieren.</string>
    <string name="c06_model_privacy">Diese App besitzt keine Internet- und keine Speicher-Berechtigung. Der Download läuft über deinen Browser; die App liest nur die eine ausgewählte Datei.</string>

    <!-- First-run onboarding (shown above the keyboard). -->
    <string name="onboarding_step_indicator">Schritt %1$d / %2$d</string>
    <string name="onboarding_next">Weiter</string>
    <string name="onboarding_finish">Fertig</string>
    <string name="onboarding_skip">Überspringen</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">Willkommen bei AdaptKey</string>
    <string name="onboarding_welcome_body">AdaptKey lernt, wie DU tippst – und bleibt dabei komplett offline.\n\n• Nachweisbar offline: gar keine Internet-Berechtigung – im System überprüfbar. Nichts wird je „nach Hause telefoniert\", kein Tracking.\n• Liest deine echten Tipp-Punkte, nicht nur die Buchstaben: merkt sich genau, wo jeder Tipp wirklich landet, und kann ein Wort selbst dann retten, wenn ein Vertipper komplett die falsche Taste getroffen hat – nicht nur die Nachbartaste. Eine kurze Kalibrierung sitzt von Anfang an.\n• Clevere Korrektur: behebt Vertipper auf Nachbartasten und fehlende Umlaute (z. B. „komplezz\" → „komplett\") und repariert vergessene oder versehentliche Leerzeichen.\n• Lernt behutsam mit: Vorschläge und Autokorrektur werden mit der Zeit besser, aber nur bei einem verlässlichen Muster – ein einzelner Ausrutscher wirft nichts um.\n• Drei Sprachen: Deutsch, Englisch und Griechisch, je mit eigenem Wörterbuch.\n• Optionale Mini-KI auf dem Gerät für noch bessere Vorschläge – einmal herunterladen, trotzdem kein Internet.\n• Freie Software (GPLv3), ohne Werbung, ohne Konto.</string>
    <string name="onboarding_model_title">Optionale Mini-KI</string>
    <string name="onboarding_model_body">Optional kann eine kleine KI (Mini-LLM) die Vorschläge verbessern, wenn das normale Modell unsicher ist – ausschließlich auf dem Gerät. Das Modell (~273 MB) ist nicht enthalten: du lädst es einmalig über den Browser herunter und importierst es. Danach bleibt alles offline. Du kannst das jetzt überspringen und jederzeit später nachholen.</string>
    <string name="onboarding_model_action">Modell einrichten</string>
    <string name="onboarding_calibration_title">Wie tippst du?</string>
    <string name="onboarding_calibration_body">Zum Schluss verrätst du AdaptKey, wie du normalerweise tippst. Damit werden sofort realistische Trefferzonen für deine Finger eingerichtet und behutsam weiter verfeinert, während du tippst. Optional und jederzeit später änderbar.</string>
    <string name="onboarding_calibration_action">Tipp-Stil festlegen</string>
    <string name="onboarding_footer_hint">Diese Einführung erreichst du später jederzeit über Einstellungen → Info &amp; Datenschutz → „Einführung erneut anzeigen\".</string>
    <string name="onboarding_replay_title">Einführung erneut anzeigen</string>
    <string name="onboarding_replay_summary">Zeigt die Erstnutzer-Einführung beim nächsten Öffnen der Tastatur wieder an.</string>
    <string name="onboarding_replay_done">Einführung wird beim nächsten Öffnen der Tastatur angezeigt.</string>

    <!-- Reset learned touch data (offset model T-03 + typing style T-04), double-confirmed. -->
    <string name="reset_learning_title">Touch-Kalibrierung zurücksetzen</string>
    <string name="reset_learning_summary">Setzt deine gelernten Trefferzonen auf die Standardwerte deines aktuellen Tipp-Stils zurück - nicht den Stil selbst und nicht das Wörterbuch.</string>
    <string name="reset_learning_confirm1_message">Deine gelernten Trefferzonen werden auf die Standardwerte deines aktuellen Tipp-Stils zurückgesetzt. Fortfahren?</string>
    <string name="reset_learning_confirm2_title">Endgültig zurücksetzen?</string>
    <string name="reset_learning_confirm2_message">Dieser Schritt kann nicht rückgängig gemacht werden.</string>
    <string name="reset_learning_done">Touch-Kalibrierung zurückgesetzt.</string>
    <string name="k01_reset_button">Kalibrierung zurücksetzen</string>

    <!-- D-142: gespeicherte Benutzernamen/E-Mail-Adressen löschen (eigener Speicher, nie das Wörterbuch). -->
    <string name="d142_clear_credentials_title">Gespeicherte Benutzernamen &amp; E-Mails löschen</string>
    <string name="d142_clear_credentials_confirm_message">Alle gespeicherten Benutzernamen und E-Mail-Adressen werden gelöscht. Dies kann nicht rückgängig gemacht werden. Fortfahren?</string>
    <string name="d142_clear_credentials_done">Gespeicherte Benutzernamen &amp; E-Mails gelöscht.</string>

    <!-- Typing style detection (T-04). -->
    <string name="t04_pattern_left_index">Linker Zeigefinger</string>
    <string name="t04_pattern_right_index">Rechter Zeigefinger</string>
    <string name="t04_pattern_left_thumb">Linker Daumen</string>
    <string name="t04_pattern_right_thumb">Rechter Daumen</string>
    <string name="t04_pattern_two_thumbs">Beide Daumen</string>
    <string name="t04_pattern_unknown">Noch nicht festgelegt</string>

    <!-- Calibration / onboarding (K-01). -->
    <string name="cat_calibration">Kalibrierung (K-01)</string>
    <string name="k01_title">Tipp-Stil</string>
    <string name="k01_summary">Sag AdaptKey, wie du tippst, damit die Tastenerkennung von Anfang an zu dir passt (K-01).</string>
    <string name="k01_current_style">Aktuell: %1$s</string>
    <string name="k01_activity_title">Tipp-Stil</string>
    <string name="k01_intro">Wie tippst du normalerweise? Damit werden sofort realistische Trefferzonen für deine Finger eingerichtet; normales Tippen verfeinert sie danach behutsam weiter.</string>
    <string name="k01_skip">Überspringen</string>
    <string name="k01_switch_confirm_title">Tipp-Stil wechseln?</string>
    <string name="k01_switch_confirm_message">Die Touch-Kalibrierung wird auf sinnvolle Standardwerte für „%1$s“ zurückgesetzt. Fortfahren?</string>
    <string name="k01_switch_done">Tipp-Stil aktualisiert.</string>
    <string name="k01_offer_title">Tipp-Stil festlegen?</string>
    <string name="k01_offer_message">Möchtest du AdaptKey sagen, wie du tippst? Das richtet sofort realistische Trefferzonen ein. Du kannst das jederzeit in den Einstellungen nachholen.</string>
    <string name="k01_offer_start">Jetzt festlegen</string>
    <string name="k01_offer_later">Später</string>

    <!-- Blacklist editor (C-05). -->
    <string name="blacklist_title">Blacklist</string>
    <string name="blacklist_language">Sprache:</string>
    <string name="blacklist_word_hint">Wort</string>
    <string name="blacklist_add">Hinzufügen</string>
    <string name="blacklist_empty">Keine Einträge.</string>
    <string name="blacklist_removed">%1$s entfernt.</string>
    <string name="blacklist_remove_confirm_title">„%1$s“ aus der Blacklist entfernen?</string>
    <string name="blacklist_remove_confirm_action">Entfernen</string>
    <!-- D-206: mitgelieferte Einträge interessieren so gut wie nie und sollen kaum je gelöscht werden -
         die Liste startet daher gefiltert auf selbst hinzugefügte Einträge; dies blendet die mitgelieferten
         zusätzlich ein. -->
    <string name="blacklist_show_bundled">Auch mitgelieferte Einträge anzeigen</string>

    <!-- Editor für gelernte Wörter (D-177). -->
    <string name="learned_words_title">Gelernte Wörter</string>
    <string name="learned_words_language">Sprache:</string>
    <string name="learned_words_empty">Noch keine gelernten Wörter.</string>
    <string name="learned_words_removed">%1$s vergessen.</string>
    <string name="learned_words_remove_confirm_title">„%1$s“ vergessen?</string>
    <string name="learned_words_remove_confirm_action">Vergessen</string>

    <!-- Editor für gespeicherte Benutzernamen/E-Mails (D-180). -->
    <string name="credentials_empty">Noch keine gespeicherten Benutzernamen oder E-Mails.</string>
    <string name="credentials_removed">%1$s entfernt.</string>
    <string name="credentials_remove_confirm_title">„%1$s“ entfernen?</string>
    <string name="credentials_remove_confirm_action">Entfernen</string>

    <!-- Geteilte "In Zwischenablage kopieren"-Option in den Lösch-Dialogen von Blacklist, gelernten Wörtern und Zugangsdaten. -->
    <string name="copy_to_clipboard_action">Kopieren</string>
    <string name="copy_to_clipboard_done">%1$s in die Zwischenablage kopiert.</string>

    <!-- Key-press feedback (D-05 / D-06). -->
    <string name="cat_feedback">Tasten-Rückmeldung</string>
    <string name="d05_sound_title">Tastenton</string>
    <string name="d05_sound_summary">Spielt bei jedem Tastendruck einen kurzen Klick (Standard: aus).</string>
    <string name="d06_haptics_title">Vibration</string>
    <string name="d06_haptics_summary">Kurze Vibration bei jedem Tastendruck (Standard: aus).</string>

    <!-- Touch-pattern visualisation (D-24). -->
    <string name="d24_intro_1">Die farbigen Kreise zeigen, wo deine Tastenanschläge im Schnitt landen (der Punkt) und wie stark sie streuen (der Kreis).</string>
    <string name="d24_intro_2">So passt sich die Tastatur an dein Tippen an.</string>
    <string name="d24_empty">Noch keine Daten gelernt. Tippe eine Weile oder starte die Kalibrierung.</string>

    <!-- D-139/D-110: In-App-Diagnoseprotokoll, eine Alternative zu adb logcat ohne PC-/USB-Verbindung. -->
    <string name="cat_diagnostics">Diagnose</string>
    <string name="d_diag_enabled_title">Diagnoseprotokoll aufzeichnen</string>
    <string name="d_diag_enabled_summary">Führt ein rollierendes, rein internes Protokoll der letzten 1 Minute Tippgeschehen, um seltenen Fehlern auf die Spur zu kommen. Standardmäßig aus, wird nie auf die Festplatte geschrieben und nie versendet, außer du teilst es unten ausdrücklich. Passwort-Felder sind davon immer ausgenommen, unabhängig von dieser Einstellung.</string>
    <string name="d_diag_log_title">Diagnoseprotokoll ansehen / teilen</string>
    <string name="d_diag_log_summary">Zeigt das aktuelle Protokoll und erlaubt Kopieren oder Teilen.</string>
    <string name="d_diag_activity_title">Diagnoseprotokoll</string>
    <string name="d_diag_empty">Noch keine Einträge. Aufzeichnung in den Einstellungen aktivieren, den Fehler reproduzieren, dann innerhalb von 5 Minuten hierher zurückkehren.</string>
    <string name="d_diag_share">Teilen</string>
    <string name="d_diag_copy">Kopieren</string>
    <string name="d_diag_clear">Leeren</string>
    <string name="d_diag_copied">In die Zwischenablage kopiert.</string>
    <string name="d_diag_cleared">Protokoll geleert.</string>
</resources>
